大量警察開始集結佈陣，大家小心呀！

佢想速戰速決清場？

推